# Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Метод дозволяє послідовно звернутися до кожного елемента масива або його індекса. Метод отримує як параметр функцію, в якій першим параметрм за замовченням виступає елемент масиву, другим - його індекс

# Як очистити масив?

Очистити масив можна за допомогою присвоєння нового значення пустого масиву, або зміни довжини масиву на нуль.

let arr = [1, 3, 4];
arr = []; або arr.length = 0;

# Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

За допомогою методу Array.isArray(arr), який поверне true - якщо об\*єкт є массивом, false - якщо ні.
